男人冇安全感係咪死得？

安全感=$
你話呢

冇安全套先死得

錢

男人條件好一定多女爭 好正常既道理
你咁怕就揀個條件差

靚仔乜都得